搞乜又死SER？

有成10幾分鐘上唔到

唔知係咪cloudflare 事
今朝已經試過一次

今日兩登輪流熄燈，背後有咩大陰謀

梁天琦單野之後高登連登就相繼死SER
被人攻擊?

垃圾

school secert還擊

停機整理你地資料啫

啱啱又斷咗嘢？

Lag到仆街

回家了

初頭仲以為自己問題

照計應該唔關cloudflare事咖！

連仔又冧檔 十幾秒load一個post

救命啊 好lag啊

慢到...

隔日一死

好撚慢

好有高登味道

屌

入黎屌都入唔到

屌那聲 仲以為wifi問題 原來又死ser
呢排被人搞？

lag 撚完未呀
仲以為自己上網慢

電腦大爆炸

頭先 server 死死地，我地已經搶修左
同埋會一路 mon 實，如果仲有問題請同我地講

屌 岩岩又斷左野

點解回覆有時原位停, 有時跳去最後comment 位??

咩 platform ？

iphone

如果係同尾頁到 reply 會跳到最底，否則唔會跳頁

你張wallpa斷片好玩

段*

又黎

又死

刪post啊鴨免
帶負面誘導性字眼

啱啱都係